其實根本就無廢老呢樣野，班所謂嘅廢老其實後生嗰陣已經係廢，根本同廢唔廢無關

所以話咩驚老咗之後變廢老嘅人根本係多餘，又唔見美國嗰班老人家廢？

其實根本就無廢老呢樣野，班所謂嘅廢老其實後生嗰陣已經係廢，根本同老唔老無關

Congrats
你無比傳統弱智教育框到

無錯
事實上而家訓街啲老年人
係99%抵撚死
後生時嫖賭毒吹
唔係佢地訓街 邊個訓街?

最初係指收成期果班

不是老人變壞 係壞人變老

候生仔 nothing to lose
廢嘅比例少好多

可憐之人被有可恨之處
抵死

廢同老係獨立的
因為佢又符合廢同符合老先叫廢老

冇撚有錯
抵撚死

一個人後生不學無術
老左都唔會變智慧老人
後生嗰時本身就係仆街
老左變慈祥老人仲得人驚

why not both, 後生已經廢, 老左再加成

美國都大把廢老啦
不過你見唔到啫

學野嘅時間係後生果時
到大左其實好多野係重溫或加減更新
並冇可能後生唔廢到大左先廢嘅理由